今日唔係淨坐 係癱瘓機場

好多人問入機場有咩用

【幫手推】
請帶備更換衣物及梳洗用品入機場

離境大堂

.

上層上層上層

過唔過夜？？

Push

感謝!!!

也懇請大家一起支持 & 加入這個方向:
海外文宣: 請求中立醫療船支援香港平民

推

pish